究竟前世做錯過啲乜野搞到今世會捧利物浦

人睇波我睇波
睇到咁唔開心都唔知為乜

咁撐排第7以下個d算點

每年捧第一果隊就唔洗煩啦
好心痛

十年啦屌你老母！
利物浦拎過啲咩呀？
一個聯賽盃同水杯？搞撚笑呀？

Previously most successful club

me都轉捧些路迪了

收到風樓主前世係狗

今世呢

利物浦正一害人害物，死全家啦快啲，屌你老母利物浦！

都係

make us dream牙你識條鏟咩

佢要做足九世狗先可以投胎做人

捧曼年la

不祥人

你班撚樣咪搞事

又輸錢

利狗對下遊我死鬼太公都識買

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎，
資深球迷今季已經發現佢鋪好晒條皇者之路
你以為我地利記今季拎第7係偶然？真係話你ON9怕你嬲
我地下季專登唔踢歐洲賽，為既就係專心踢英超，開季連勝唔撚係偶然，一早plan鳩定晒喇！

jxx好落力反利

屌你個撚樣,
去利POST抄出黎就改撚埋潮文下面果D先POST啦
懶到你隻閪咁

比場世紀假波氹咗當年天真無牙嘅我落搭
一捧就十二年

廢中晨完運冇野做

same